====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' aime la «résistance» de nos matériaux aux «effets» , comme si un jeune paysage ne pouvait être « pittoresque » , ne pouvait Le paysage en préalable 2009 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

